（高達迷入）岩岩睇完馬莎之反擊，有冇ching覺得好悶

話晒都係經典，有冇高達清可以講下好睇之處係邊

2粒鐘睇到訓著………我分開左4日黎睇

完全冇高潮起伏既感覺，每個人既內心描寫都唔夠，代入唔到

靜係覺得 kasey好兒戲咁跟左馬沙，跟住好兒戲咁比jane殺死左

哈撒威因kasey死左所以殺左jane，但感受唔到哈撒威同kasey之間既感情，所以更加代入唔到一個細路要為左條女而殺自己人既憤怒

阿寶同馬莎有人話死得好壯烈………
但我自己靜係feel到v gundam力量暴走後，阿寶同馬莎就好似一般平民既受害者咁驚惶失措，跟住死左（當係），而唔係抱住必死既心態念住同歸於盡

對白
阿寶：點解你咁撚小氣？
馬莎：娜娜本來係可能成為我母親既女性，你殺左佢仲有資格講？
阿寶：母親？娜娜？呀…………

之後發光………

我究竟睇左d乜，成套野我只係好似係旁觀者咁睇左一場戰爭，可能有人話套野係拍得好寫實，好多人既死的確係無厘頭

但我完全代入唔到，冇情緒起伏，算唔算爛片？

智力問題應該去問醫生而唔係上連登問人

ching有冇睇過0079同zeta-.-

淨係知有nu gundam

0079 細個果陣睇左dd，乜野大地上的高達，哀戰士篇，冇認真重睇

zeta睇左一集星之繼承者……又係睇左三四日………

我曾經以為係畫風太舊同節奏慢我接受唔到所以覺得唔好睇

但第一代超時空要塞tv版我反而睇到好緊張……起晒雞皮咁

但個符號唔係 v字？

唔明就係唔明
解俾你聽你都未必識欣賞

睇返gundam shit算啦你
uc唔啱你

其實我當年睇果時已經咁覺得
尋晚youtube睇返尾部份 都仍然係覺得咁
全部野都好隨便咁就帶過左

睇埋f91

睇完之後我既感覺係

分四日睇😂

其實馬沙反擊應該睇小說版
夾硬塞落兩個鐘到根本講唔到故事出黎

其實uc係咪全部應該都要睇小說？

macross電視版都睇得入眼

ching有睇過？
我念係5-6年前睇，果陣少接觸真實系既動漫

外星人入侵，同人類同一起源既idea對我黎講係好新穎

電影版其實係對白寫得差…
情節上兩隻小學雞煩
但主線唔錯…

樓主你死喇，竟然話高達好悶
雖然呢個係事實

我睇高達小說先知會拎女人陰毛當護身符

咁多負評

人物關係 政治立場 聯邦背境 機設 故事 全部都好細致 一時三好難講得明
係錯左表達方式 好多對白都無完整交代 有兒戲同太快感覺

其實兩位英雄阿寶同馬沙根本同一類人 只係做法唔同 而且係對立關係
比喻阿古捷斯後期要掉落地球 根本無辦法可以阻止絕望位
阿寶竟然話只不過係粒石頭 想用高達堆走佢 果然連馬沙覺得佢係痴線
果份熱血 真係明既明 唔明就算

浪漫bl故

不嬲悶 uc狗不願面對

腦補無限美化

咁如果睇開近年既作品先再睇番舊片節奏係會難接受既
你睇origin 講0079故事迫力點都好睇無無印啦

我睇到nu同v，macross tv版呢兩個回覆本來想話假得太離譜

但上面啲回覆令我認真思考我其實係咪一個on9仔

講真0079同Z都無底
沙同寶既愛恨點明呀

寶部機咪又靠沙

大佬
你唔由0079睇起
點明阿寶同馬沙呢對既關係

咁叫 new gundam？

macross好好睇wo

另外uc撚係咪唔妥macross？

係咪要睇晒成個系列tv版先會有代入
我會頂唔住

你最好就睇曬0079劇場版同Zeta TV版先睇馬反啦
其實你覺得高達悶的話大可以唔睇, 冇謂勉強自己

無錯 唔岩睇就應該放棄

冇睇0079同z應該唔知阿寶同馬沙既歷史

你都係收皮把啦咁

可以睇gundam the origin 漫畫同ova 版
睇完冇興趣知兩個人跟住點可以同uc 再見
更加唔好講政治戰爭文戲
z ova cut 左咁多你都睇得咁辛苦
或者轉下心情睇小品0080

想視覺刺激d 可以睇gundam thunderbolt
雖然唔可以算uc正史

origin睇漫畫啦
ova 3D慢動作睇到訓著

我本身好鍾意機械人，所以會搵d機械卡通黎睇

真實系當中我好鍾意uc同macross之類既機械人設計，充滿住人對未來既幻想同時亦似係貼緊現實既設計

所以想睇佢地既動漫，了解佢地既故事

樓豬 我都覺得呀寶同班nt居然靠推就推到舊阿古折斯走好唔寫實😂😂🤣

你都係想我咁講姐 不過睇埋unicorn先啦笑4

你睇舊版z重慘

其實Zeta有時d 對白好短同劇情連接冇咁好
有時馬沙同嘉美尤9up兩句就過場

睇左毒角獸 睇完之後個感覺同馬反差唔多，就係念唔起個故事做過d乜

靜係記得男主角因為一d好冇說服力既原因，去搵女主角，開始左個故事

人形兵器點會現實,有無睇過空想科學讀本?

唔係靜係高達既

仲有d小型機械人 or 設施

打把仔 最後比自己老豆打把

who?

應該講 不肖子

你死啦 得罪UC廚

馬反嘅主題唔係機械人, 而係newtype, 你用睇機械人動畫嘅眼光去睇就梗係覺得唔好睇.

咁我又從機械人片既角度睇既

只係單睇一套戲 覺得好冇feel

你就咁睇哈利波特第三集都唔知係講咩架啦.

咁又唔可以咁講

其實好多戲 就算冇睇前傳

都會睇得明果一集係做乜

e.g. 復仇者

你走啦 我唔想搞大佢

調轉我覺得打緊仗既對話應該係咁唔完整先正常
一路打一路吹水都幾唔合理，反而馬反入面類似九唔搭八既對話同短句我覺得現實少少，不過都算係表達得差，睇你用邊個角度睇

新自護d人好似都唔多支持掉石咁
同舊石跌緊果時 好多居勒德卡都幫手推

阿寶係new type
佢果刻推大石既意念俾T型感應器增强而傳送同影响所有人

其實係對白寫得差
姬斯：個老女人又蝦我啦～你會幫我鬧佢ga wo

姬斯：唔係有你喺度我就可以得到阿寶

阿寶：點解你要利用姬斯 其實佢只係想搵父愛
馬莎：乜係咩 我誤會左tim
不過你都唔係好人 娜娜可以填補我老母嘅地位 但你殺左佢

個大綱其實冇咩野 係好多對白欠缺logic
唔經大腦地講

成日舊時代d機械動畫與其補不如打機戰算，一嚟畫風問題，二嚟50幾集好少唔覺拖

唔係你出現，我就得到阿寶

真係on99

佢對住馬沙果陣又話同阿寶佢地唔熟

其實一開始就好強調姬斯缺乏父愛
而且佢一直認為個二奶拆散佢同老豆
由於NT之間會有好既心靈感應所以會互相吸引
所以姬斯見到阿寶自然被吸引
但阿寶好清楚佢要既係父愛而唔係男女感情
之後姬斯見到瑪莎又比佢吸引而瑪莎又願意利用佢
總括而言姬斯只不過係個典型MK

馬反嘅存在意義係比馬沙同寶少有個結局，冇睇0079其實真係歡迎唔睇馬反

手繪動畫OVA，電影真係好撚正
租帶年代睇到而家

超時空要塞愛還記得嗎
飛越巔峰
馬沙之反擊

認真，uc系列全部都節奏好慢尢其是tv版，不過似係舊時日本動漫既通病黎

以前睇凈係關注馬沙同呀寶鏡頭
最近見到馬反30周年，再睇多次

了解比以前多，節奏的確比較慢
但內容係有好多
樓主唔了解兩主角恩怨，好難代入

係咪睇撚左粵語版呀

起碼無魔劍撚狗先喇ching

事隔太耐, 監視器香左係咪出自呢套 ?

仲有林友德你好嘢

係

2奶係邊？？好似唔覺

唔係話情節唔合理
係對白寫得唔好

套野差在d人死得太求奇
個強化人都唔少戲份 但寶少求奇一炮就打瓜左佢
Death scene都無

另外，劇情都有犯駁位，例如聯邦咁易就接受新自護投降（假）都太兒戲，馬沙當住咁多人講難民歷史，但聯邦竟然聽錯錄音

Btw，以當時水平做到咁都算超班，尤奇係畫質同戰鬥畫面，做得好仔細。

Btw樓主你無睇z（甚至zz），係睇唔明馬沙個心路歷程。而你又剩係細個有睇少少0079，就更加睇唔明Z。Z絕對係高達UC史最精彩的舞台（三方混戰，一堆神人、講新人類、強化人、機設又多又屈）。

光頭話做俾成年人睇

舊時代UC主線連接性過強
你無睇0079, 你會覺得Z去到中期都仍然係有D野你睇極都唔明
ZZ個開頭, 如果你無睇Z, 你都會覺得唔知搞乜九
(雖然有睇Z既人係更加對ZZ頭段問號)
如果你無睇以上三作, 尤其係0079同Z, 又無做功課
你睇得明CCA先奇怪

睇唔明係正常